文宣組請入

今晚返到屋企睇咗個直播,條link如下:

佢入面有好多論點可以用作文宣用,例如:
1.警方造就完美犯罪環境
因為黑警最近用van仔落車拉人,會有機會令犯罪者模仿黑警突然停車落車拉人然後犯案
咁樣可能會令黑警以為係自己夥記做,從而再次發生15歲少女極速火化消滅證據
令香港成為犯罪天堂

2.必要的暴力創造對話
對一般淺藍,中立或者和理非市民嚟講,暴力抗爭可能係佢哋最抗拒嘅事
但若果佢哋知道撤回惡法,記者會,對話係由多次勇武抗爭而發生嘅話
我相信佢哋會對勇武抗爭有更高接受程度

以上係我整合咗今次直播片段入面部分可能有用嘅文宣內容,希望可以幫到手
香港人,反抗
光復香港 時代革命 | 驅逐共黨 光復香港
721 831 新屋嶺

推到文宣組見到(1/10)

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

推到文宣組見到(2/10)

推到文宣組見到(3/10)

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推到文宣組見到(4/10)

推到文宣組見到(5/10)

推到文宣組見到(6/10)

推到文宣組見到(7/10)

推到文宣組見到(8/10)

推到文宣組見到(9/10)

推到文宣組見到(10/10)

推有用post

推到文宣組見到(11/10)

推到文宣組見到(12/10)

推到文宣組見到(13/10)

其實我平時同friend都整好多文宣 但係搵唔到細group入。。。

推到文宣組見到(14/10)

推到文宣組見到(15/10)

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

復活彩蛋

「整合」夢遊生存指南

推到文宣組見到(16/10)
如果片主見到希望唔好介意

推到文宣組見到(17/10)

推到文宣組見到(18/10)